無拖拍嘅你 唔使灰心

所有野都係等價交換
依家有幾頹 將來就會有幾開心
你只係儲緊運氣 去遇見真正啱你 同你最夾嗰個
比多幾分耐性等下 就快到你拍拖㗎啦

暗瘡肥婆油頭毒撚除外

輪迴多幾次就有㗎啦

近排幫個中學生妹補習，
好似有小小好感

等 寂寞到夜深

有耐性到咁 幾個一齊上又點話

仆街 好羨慕個學生妹
你有無咩表示啊

遇啱人究竟要幾多世

無

幾點先肯瞓啊

諗緊點追
又係啲成日已讀不點啲女
最撚憎
可能唔撚追添

你夠未訓

要過埋今世先知 六十年後答你

心很累

大哥哥夠charm 你勝算已經高過同齡啲傻9一截
wtsapp唔覆就用sc 總有一樣會覆 我自己係咁

已讀不回係咪同你冇話題啊

我都知自己優勢在於年齡
諗諗下第2句條友真係唔用whatsapp用其他 岩用 唔該絲打

瞓啦 祝你發個靚夢

我覺得似
同佢有代溝咁
講啲野on9到我都唔撚識應

佛系媾女法

咁對住哥哥到底要成熟啲好定qq啲好
我唔q既咁佢溝學生妹為乜

唔講唔覺
我信會work既

因人而異
因為我細個讀書自己本來就係比同齡男諗得比較多野
而自己都偏向鍾意啲比自己大既姐姐

但啲姐姐睇唔上我

姊弟係難啲嘅

不過你一野轉去學生妹 反差都幾大
佢有咩吸引到你

希望

吸引力法則唔知是咪咁玩
諗下諗下 覺得自己有 就真係會有

到時升左仙了

可能最近身邊比較少 女性緣
就係身邊搵
二黎我比較膚淺，
佢樣都唔差，比佢身邊同齡既都成熟，（思想上都有小小）
不過從佢言行上
感覺（應該錯覺）佢似啲易行差踏錯既人
導致有啲吸引

（乖乖女唔岩我）

寧缺勿濫好過怕寂寞亂拍
跟住又散
拍散拖更傷 我見我身邊個mk fd日日叫春 抵死

怕寂寞而隨便
遇人渣好容易
男都會遇女人渣

⋯感覺都係
你唔係太鍾意佢
教得幾多
第時佢入u 好多誘惑
grad完番工又有
幾乎係2大關

唔夠鍾意就開始更加危險

易行差踏錯有咩咁吸引 唔係會帶多啲麻煩比你咩

人大左
就無乜點好似細個見2眼就一見鍾情話1世
感情呢啲野 慢慢黎啦

呢句真
啲傻仔一年轉兩三個
第一眼見到會羨慕佢sweet
下一秒已經等緊佢散

唔知，壞壞地感覺唔會太悶？
諗諗下我都答唔到點解

（不過我連人渣都遇唔到 yeah

你幾歲

廿初

個學生妹點搵返嚟

拍拖唔再想諗咁長遠
再時先算

廿初都真係唔使諗住
鐘意左個廿尾 玩唔起

巴打幾歲？

我？佢？

你同佢

唔好追姐姐喇 玩唔起架
過來人

我dse雞 佢大我十年
有學生妹都唔食 咩人黎㗎

十年出黎做野就唔會

你指佢唔食你？
定我

點識

我都係咁諗 係驚過多兩年佢婚都結埋
講緊佢啊 你唔會啦 學生妹好易溝 實掂

都係補習 但唔係教我

將來既野邊個知喎
你而家係咪算安慰自己

唉 我真係信
啲野成日都好似cycle咁黎
呢個禮拜黑完下個禮拜就會好好運
係拍拖或者要等耐少少咁

無話題
有無咩提議

我鐘意既永遠唔會鐘意我

加油好快會遇到

返工 旅行 u life
講下啲佢少接觸/未遇過既野

係咪純情得濟

多謝你

我都覺
適婚年齡
都唔會搵弟弟拍

無錯 其實feel到唔穩定
人既第六感有時幾準

以為你20尾添 咁唏噓
我都係20頭女 我都係拍過一次拖 散L左
先知自己要咩男仔 需要咩人會一齊得耐 同自己夾

我仍然會一見鍾情 係珍惜有呢種性格既男人既一見鍾情

你再拍下拖囉
拍下你就知自己想要咩
雖然大機會預分手 （因為你唔知自己想要咩女仔）

溝到先得
加上無feel又唔想拍
唔想搞到拍拖好似變左公事

我會一眼就對某啲有好感
但已經唔會一眼就認定係另一半果type

有個女孩 性格超好
同佢出街有講有笑
同佢單獨出去無數次
日子久而久之 日久生情 我好喜歡佢
但佢未接受我 但冇拒絕我
姐係點

相處有無曖昧嗰啲 定普通朋友咁？

知道

乖啦

呢啲真係好煩

等咗好耐

咁又唔係坐係到咩都唔做就會等到既
有無增值下自己咁啊

煩惱
有dd 曖昧 又佢話對呢d唔知

扮哂嘢咁
未必係收兵
但擺明enjoy俾人鐘意又唔係有心一齊